強烈要求成立連登警察

老老實實 黃店比人打刧唔通報狗咩

又無得報狗 又想捉返條友返黎

唯有上連登開post

強烈要求成立連警台
比一眾黃店/手足可以放心之餘又唔洗報狗

借問聲就算俾你捉到又可以點？私了？
721起曬底，一年過後，西瓜農場正常營業中

邊條法例賦予你權力執法？
101拘捕令？

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？

唔知 但見咁多黃店有問題又唔敢報狗
覺得好心痛

有冇槍先

＊警衛

成人台大把巴打有大大碌

報狗咪報，唔通淨收俾佢哋收市民人工打人?

沒槍 沒權 捉撚咩

不過現實上 地區上係有成立保安部隊/民間自衞隊

城管囉

係
香港保衛戰都有義勇軍啦

樓主幾多歲?

戰爭時期仲講成文法